今次美國警察射黑人單野，又邊個黨既州?

Dem

搖擺州

Dems

屌閪，又係民主黨

個劇本仲爛撚過721
果三個黑警收左幾多安家費

上次嗰個偷野 其實底死

今次呀
我睇viutv
無啦啦開7槍 wo

唔好問
會比啲BLM批鬥
一陣開槍打你啊

應該有啲既一係反抗

佢哋鬼佬周圍都可以有槍黑警冇辦法唔自己保護